  This file contains content pages that use non-typical BCD keys, usually
  to provide extra support information.
  Use two-space indent for comments.

  Used for demonstration
/en-US/docs/Learn_web_development/Core/CSS_layout/Supporting_Older_Browsers	css.properties.grid-template-columns
/en-US/docs/MDN/Writing_guidelines/Page_structures/Compatibility_tables	api.AbortController
/en-US/docs/MDN/Writing_guidelines/Page_structures/Specification_tables	css.properties.text-align

/en-US/docs/Mozilla/Add-ons/WebExtensions/API/declarativeNetRequest/HeaderInfo	webextensions.api.declarativeNetRequest.RuleCondition.responseHeaders,webextensions.api.declarativeNetRequest.RuleCondition.excludedResponseHeaders
/en-US/docs/Mozilla/Add-ons/WebExtensions/API/declarativeNetRequest/ModifyHeaderInfo	webextensions.api.declarativeNetRequest.RuleAction.requestHeaders,webextensions.api.declarativeNetRequest.RuleAction.responseHeaders

/en-US/docs/Web/API/CSS/factory_functions_static	api.CSS
/en-US/docs/Web/API/DeferredRequestInit	api.Window.fetchLater
/en-US/docs/Web/API/EcdsaParams	api.SubtleCrypto.sign,api.SubtleCrypto.verify
/en-US/docs/Web/API/HTMLDetailsElement	api.HTMLDetailsElement,api.HTMLElement.toggle_event.details_elements
/en-US/docs/Web/API/HTMLDialogElement	api.HTMLDialogElement,api.HTMLElement.beforetoggle_event.dialog_elements,api.HTMLElement.toggle_event.dialog_elements
/en-US/docs/Web/API/IdentityCredentialRequestOptions	api.CredentialsContainer.get.identity_option
/en-US/docs/Web/API/IntegrityViolationReportBody	http.headers.Integrity-Policy
/en-US/docs/Web/API/MediaTrackSettings/screenPixelRatio	api.MediaStreamTrack.getSettings.return_object_property_screenPixelRatio
/en-US/docs/Web/API/PublicKeyCredentialCreationOptions	api.CredentialsContainer.create.publicKey_option
/en-US/docs/Web/API/PublicKeyCredentialRequestOptions	api.CredentialsContainer.get.publicKey_option
/en-US/docs/Web/API/SanitizerConfig	api.Sanitizer.get,api.Sanitizer.Sanitizer
/en-US/docs/Web/API/VRLayerInit	api.VRDisplay.getLayers
/en-US/docs/Web/API/VRLayerInit/leftBounds	api.VRDisplay.getLayers
/en-US/docs/Web/API/VRLayerInit/rightBounds	api.VRDisplay.getLayers
/en-US/docs/Web/API/VRLayerInit/source	api.VRDisplay.getLayers
  These pages coalesce multiple methods into one, and only display one BCD
/en-US/docs/Web/API/WebGL2RenderingContext/clearBuffer	api.WebGL2RenderingContext.clearBufferiv
/en-US/docs/Web/API/WebGL2RenderingContext/samplerParameter	api.WebGL2RenderingContext.samplerParameteri
/en-US/docs/Web/API/WebGL2RenderingContext/uniform	api.WebGL2RenderingContext.uniform1ui
/en-US/docs/Web/API/WebGL2RenderingContext/uniformMatrix	api.WebGL2RenderingContext.uniformMatrix2fv
/en-US/docs/Web/API/WebGL2RenderingContext/vertexAttribI	api.WebGL2RenderingContext.vertexAttribI4i
/en-US/docs/Web/API/WebGLRenderingContext/texParameter	api.WebGLRenderingContext.texParameterf,api.WebGLRenderingContext.texParameteri
/en-US/docs/Web/API/WebGLRenderingContext/uniform	api.WebGLRenderingContext.uniform1f
/en-US/docs/Web/API/WebGLRenderingContext/uniformMatrix	api.WebGLRenderingContext.uniformMatrix2fv
/en-US/docs/Web/API/WebGLRenderingContext/vertexAttrib	api.WebGLRenderingContext.vertexAttrib1f
  XHR and XHRUpload have different support so we document the children separately
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/abort_event	api.XMLHttpRequest.abort_event,api.XMLHttpRequestUpload.abort_event
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/error_event	api.XMLHttpRequest.error_event,api.XMLHttpRequestUpload.error_event
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/load_event	api.XMLHttpRequest.load_event,api.XMLHttpRequestUpload.load_event
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/loadend_event	api.XMLHttpRequest.loadend_event,api.XMLHttpRequestUpload.loadend_event
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/loadstart_event	api.XMLHttpRequest.loadstart_event,api.XMLHttpRequestUpload.loadstart_event
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/progress_event	api.XMLHttpRequest.progress_event,api.XMLHttpRequestUpload.progress_event
/en-US/docs/Web/API/XMLHttpRequestEventTarget/timeout_event	api.XMLHttpRequest.timeout_event,api.XMLHttpRequestUpload.timeout_event

  Guide pages that need BCD
/en-US/docs/Web/API/File_System_API/Origin_private_file_system	api.StorageManager.getDirectory
/en-US/docs/Web/API/Web_Authentication_API/WebAuthn_extensions	api.CredentialsContainer.create.publicKey_option.extensions,api.CredentialsContainer.get.publicKey_option.extensions
/en-US/docs/Web/Security/Mixed_content	http.mixed-content

/en-US/docs/Web/CSS/Reference/At-rules/@scope	css.at-rules.scope,css.selectors.nesting.at-scope
/en-US/docs/Web/CSS/Reference/Properties/color-interpolation-method	css.types.color.color-mix
/en-US/docs/Web/CSS/Reference/Properties/--*	css.properties.custom-property
/en-US/docs/Web/CSS/Reference/Selectors/:heading_function	css.selectors.headingfunction
  Interesting case: css.selectors.column is `::column`, not the column combinator
/en-US/docs/Web/CSS/Reference/Selectors/Column_combinator	css.selectors.column
/en-US/docs/Web/CSS/display-box	css.properties.display.contents
/en-US/docs/Web/CSS/display-inside	css.properties.display.flow-root,css.properties.display.table,css.properties.display.flex,css.properties.display.grid,css.properties.display.ruby
/en-US/docs/Web/CSS/display-internal	css.properties.display.table-row-group,css.properties.display.table-header-group,css.properties.display.table-footer-group,css.properties.display.table-row,css.properties.display.table-cell,css.properties.display.table-column-group,css.properties.display.table-column,css.properties.display.table-caption,css.properties.display.ruby-base,css.properties.display.ruby-text,css.properties.display.ruby-base-container,css.properties.display.ruby-text-container
/en-US/docs/Web/CSS/display-legacy	css.properties.display.inline-block,css.properties.display.inline-table,css.properties.display.inline-flex,css.properties.display.inline-grid
/en-US/docs/Web/CSS/display-listitem	css.properties.display.list-item
/en-US/docs/Web/CSS/display-outside	css.properties.display.block,css.properties.display.inline
  It is expected to be css.types.easing-function.linear instead.
  We fix this by marking the expected one as "deliberately absent", then
  mark the actual one as a special BCD.
/en-US/docs/Web/CSS/easing-function/linear	css.types.easing-function.linear-function
/en-US/docs/Web/CSS/hex-color	css.types.color.rgb_hexadecimal_notation
/en-US/docs/Web/CSS/hue	css.types.color.hsl,css.types.color.hwb,css.types.color.lch,css.types.color.oklch
/en-US/docs/Web/CSS/named-color	css.types.color.named-color
/en-US/docs/Web/CSS/position-area_value	css.properties.position-area
/en-US/docs/Web/CSS/system-color	css.types.color.system-color

/en-US/docs/Web/HTML/Reference/Elements/Heading_Elements	html.elements.h1,html.elements.h2,html.elements.h3,html.elements.h4,html.elements.h5,html.elements.h6
/en-US/docs/Web/HTML/Reference/Elements/input/color	html.elements.input.type_color,html.elements.input.alpha,html.elements.input.colorspace

/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Classes	javascript.classes
/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Functions	javascript.functions
/en-US/docs/Web/JavaScript/Reference/Lexical_grammar	javascript.grammar

/en-US/docs/Web/MathML/Reference/Values	mathml.attribute_values

/en-US/docs/Web/SVG/Reference/Attribute/data-*	svg.global_attributes.data
/en-US/docs/WebAssembly/Reference/JavaScript_interface/Memory	webassembly.api.Memory,webassembly.multiMemory
/en-US/docs/Web/URI/Reference/Fragment/Text_fragments	html.elements.a.text_fragments,api.FragmentDirective,css.selectors.target-text
/en-US/docs/Web/URI/Reference/Schemes/blob	api.URL.createObjectURL_static
/en-US/docs/Web/URI/Reference/Schemes/data	http.data-url
